［突發］宜家ib好似落到單？ (GME)

第一次用手機place order 㩒2股試下先
平時pre market前落單係咪話"pending"㗎？

推

有無人知

未開盤係咁 要睇下盤前得唔得先再講

Ib 同牛牛都唔會再用，驚有一日又買唔到，今日開市又會停買賣

仲有半個鐘就知